此人使出既係何等神功？

歐陽鋒

逆練九陰

易筋經

畀黃蓉玩到傻撚咗

旋風掃堂腿

中間破你柴

高手在民間

新蒲崗
成日都見佢打條桂柱

爬樹跌左落黎